## Projet fait par Soro Wongniga Seydou et Fofana Mamba

## Les tchenologies utilisées
* un template 
* Le Langage groovy
* Le framework grails
## Les fonctionnalités
* La page d'acceuil montrant le nombre d'utilisateur , le nombre annonce et le nombre d'illustrations
* un onglet pour les utilisateurs qui nous permettra de faire le show, edit, index et create
*un onglet pour les annonces qui nous permettra de faire le show, edit, index et create
* un onglet pour les illustration qui nous permettra de faire le show, edit, index et create
* Mais tout d'abord pour acceder à ces fonctionnalités il faut devoir s'authentifier 
